{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015812",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 아미 부띠끄"
    },
    "text": "Premium Design Hotel, Ami Boutiqueは計50室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 未成年者の利用及び男女同室での宿泊が摘発された場合、退室措置を取り、払い戻しはできません。 また、客室の基準人数を超える場合には10,000ウォンの人数追加費用が発生します。 テラス客室(601号、602号)では屋外スパをご利用いただけますが、12月から2月まではご利用いただけません。 ホテルの器物破損や盗難時の損害賠償請求が行われ、土曜日の客室駐車は1台のみ可能で、追加駐車は外部駐車場を利用しなければなりません。 オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。 アメニティやサービスでは、すべての客室でネットフリックス、ディズニー、ティービングが利用でき、Wi-Fiも対応しています。 ご利用のお客様のためにランドリーサービスを提供しており、スイートにはマッサージチェアが設置されています。 チェックインの際には身分証明書の確認が行われ、これを拒否する場合は予約がキャンセルされたり払い戻しはできません。 全客室は禁煙室で、テラス客室601号の基本人数は最大6人、602号の基本人数は最大4人まで宿泊可能です。 チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生し、ホテルは紛失物に対する責任を負いません。 早い入室や遅い退室をご希望の場合は、追加料金を支払ってから利用でき、客室カードキーの未納や紛失の場合には20,000ウォンの請求があります。 午前2時から午前7時まではフロントデスクでの対応が難しい場合があります。 周辺の案内ではホテルの隣にガソリンスタンドとコンビニが2分の距離にあり、韓国民俗村は自動車で4km、サムスンSDI本社は自動車で3.6km、イケアおよびロッテプレミアムアウトレットは自動車で1.6km、SRT東灘駅は自動車で2.9km離れています。 宿に泊まったお客様のレビューによると、この宿は静かで清潔で、価格もリーズナブルです。 また、駐車の利便性も高いと評価されています。 一部のお客様は周りに不便な点があるかもしれないと言及しましたが、奥様が親切に対応してくださって満足している方もいます。 居心地の良いきれいな部屋で快適に休めるというレビューもあり、コスパの良い宿という印象を受けます。 レビューを総合してみると、この宿は清潔が足りず、施設が老朽化して不便な点が多いです。 また、エアコンが作動しないなどの問題や車の音による道路騒音が大きいことが言及されました。 しかし、部屋は広くてきれいに整理されており、静かな雰囲気でリラックスできるメリットもあります。 費用対満足度は普通の水準であり、敏感でない方には低価格でしばらく泊まるのに良い選択になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "ホテルは計50室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用や男女同室での宿泊は摘発された場合、退室措置を取り、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数を超える場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、客室の基準人数を超える場合には10,000ウォンの人数追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "テラス客室ではいつ屋外スパを利用できますか？",
            "answer": "テラス客室では12月から2月までは屋外スパをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "土曜日の客室駐車は1台のみ可能で、追加駐車は外部駐車場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アメニティやサービスに何が含まれますか？",
            "answer": "アメニティやサービスには、全客室でネットフリックス、ディズニー、ティービングの利用が可能であり、Wi-Fiも対応しております。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にランドリーサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルではランドリーサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックインの際には身分証明書の確認が行われます。拒否した場合は予約がキャンセルされ、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "テラス客室601号の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "テラス客室601号の基本人数は最大6人まで宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "早い入室や遅い退室は可能ですか？",
            "answer": "早い入室や遅い退室をご希望の場合には、追加料金を支払っていただければ可能です。また、客室カードキーの未納や紛失の場合には20,000ウォンの請求があります。"
        },
        {
            "question": "深夜のフロントデスクの対応は可能ですか？",
            "answer": "午前2時から午前7時まではフロントデスクでの対応が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設や観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの隣にはガソリンスタンドとコンビニがあり、韓国民俗村は自動車で4km、サムスンSDI本社は自動車で3.6km、イケアおよびロッテプレミアムアウトレットは自動車で1.6km、SRT東灘駅は自動車で2.9km離れています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊されたお客様のレビューによると、この宿は静かで清潔で、価格もリーズナブルです。また、駐車の利便性も高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のデメリットは何ですか？",
            "answer": "一部のお客様のレビューによると、この宿は施設が老朽化しており、エアコンの作動しないなどの問題や道路騒音が大きいという点が指摘されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はコスパが良いですか？",
            "answer": "レビューを総合してみると、この宿泊施設は清潔さにやや欠け、施設が老朽化して不便な点が多いですが、部屋は広くて整理されており、静かな雰囲気でリラックスできるというメリットもあります。費用対満足度は普通の水準であり、敏感でない方には低価格でしばらく滞在するのに良い選択肢になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 866,
        "QA": 904
    }
}